發夢：聽日要輕裝上陣

我哋要帶最少裝備出去

裝備：
口罩⭕️
水⭕️
傘⭕️
食物⭕️
頭盔（可有可無）

盾❌
武器❌
投擲物品❌

目的：
防止被警員有位入，冇裝備比清場，可以加強我哋嘅大義，防止被政府有理由黃色警示立法會，導致嚴重後果。

如有補充或反對可提出意見，彼此交流有助抗爭成長

請避免無緣無故話人係鬼，令到其他人士氣低落

估計對方唔會進攻，所以帶防具都夠

明天收工前來，可能落雨，記得帶遮。

同意，太多人叫人帶full gear其實無助件事

辛苦你啦，大家一齊努力

支持

晚上野餐 自己小心

夜晚野餐 拎返支電筒安全d

都好保走路安全

推

退熱貼同基本first aid都要啲嘅 看門口保平安

佢要入你你有碌鳩佢都入你啦

帶埋風扇呀喂

最重要係呢個

避免勇武又要再食死貓

同埋毛巾 聽日落唔成雨就熱屎辣辣同焗

啱

都要記得帶生理鹽水

幾次發夢都見到有隻掛頸雙扇好正咁

基本野啦, 唔洗full gear

聽日係要靠人數等大家知道大家仍然connected在香港政治危機上

帶傘啦 聽日落雨

移除指模unlock

Push

Laser 用作照田雞與狗

割地嗰單要比佢開到會啊

626 tg 話聽日巡領事館有不反對通知書喎

聽日主要其實係點
不過點都放工即黎 著老西都要發個好夢！

不嬲都係咁啦

唔可以帶雞蛋 因為非洲兒童

我地已經同警方協調好聽日既三條遊行路線。

由於已經約好領事館請願時間，敬請手足準時上午九時到遮打花園會合。

請穿著輕便黑色衣物，可配戴口罩。帶備足夠食水及乾糧，並攜帶雨具。

遊行隊伍將一同靜默遊行往美領、歐盟及英領，然後分成三隊前往其他領事館。手足可以預先考慮選擇的路線，屆時按照指示分批前行。預計所有路線會在下午四時前結束。

帶兩罐汽水，以備不時之需。

大家一定要帶溫柔，照顧所有人

如果有冇鬼扮我地阻開會就仆街

係，所以要安全

濕毛巾, 雨傘

轉貼隔離post

又loop返去比位人入
要入你口罩頭盔都入哂啦

落雨記得帶遮

我係唔想再食死貓先咁講

口罩水都夠啦對付狗

Be water, my friend

我香港拉登性戰兵團, 會總動員出動

朝早和理非

淘寶左放係屋企 仲諗住聽日着添

咁勁

推推推推推

打赤壁之戰，無雙亂舞

擋子彈 唔知道邊度有得買避彈衣 所以買住呢套甲頂住當先

頭盔可以帶
好似記者招待會咁抗議警察使用過度暴力

見到笑左出聲

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

發夢覺得佢地點都會賴集會停開會

發夢收工黎睇睇

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

見你咁風趣，有無興趣留低tg，入group

獨行俠好呀

我無tg 同埋我一向鍾意獨行獨往 正所謂千山我獨行不必相送 相遇只是一場緣分。大家加油啦！

我個人因為自己帶水，啲水會加鹽
可飲可用

聽日著素色衫啦，唔好黑色呀

白色代表和平，visual impact soft d
要比人感覺係和平遊覽領事館，再用媒體嘅相，之後做文宣

626見

絲打們小心呀!
揾埋巴打去!

我地group既人好欣賞你

同埋呢round 玩鬥慘

演員全部企前線

Agger

我地和平示威，一向無武器

push~

雞蛋？

黑色定白色衫

唔緊要，等你下次著，

不嬲都冇武器

有無老人家, 或者傷健人士, 全部頭排 (真係講真)

我腦殘

朝早就和理非回合 晚場都係有gear好

同意，推

慘！

聽日黑衫?

+1
聽日個集會係咩黎

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

PUSH

記得帶雨具，可能下雨

水同傘都已經係武器啦喎
點夠d犬犬玩

風扇 毛巾 降溫嘅野一定要帶
雨褸都可以帶定

中環海濱比老解單野點搞？

Cap帽呀

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

點解會有人覺得連防具都唔洗

防具要啊

點解唔帶盾?

香港人真係好撚叻！

衝就要，今次走佬算

push

推上去

再推

聽日立法會開會動議反對，所以唔好攪立法會，希望反對成功，如果唔係好似29號就會通過

議題：立法會投票問題討論區

希望

最大敵人: 熱

agger
聽日無論朝早定夜晚, 行動既性質都好明顯係和平既

聼日和理非！

帶風扇仔！